緊急 如果去台灣非香港出世 落地簽證ok？

有fd聽日去台灣但唔係香港出世，冇整台證
有冇巴絲試過去到台灣，先落地簽證

唔得 下次請早

如果俾你入到境內先搞簽證咁仲要個簽證system黎做咩？

下次請早

一定要去領事館整

利申 ex大陸出世

唔得呀支那狗

唔得

唔可以。
請回。

完post

你fd就是你 返屋企吧

可以網上搞 但要3至4日

咁撚死蠢都有嘅

聽日去🤦🏻‍♂️

下次請早啦

:

即日來回

地勤應該唔會畀佢上機

冇巴絲試過？

地勤係你checkin個陣會睇埋入台證，無既多數唔畀你checkin

一定唔得

得，一定上到機。
你要咁答案，right？

大陸居民往來台灣通行證

唔可以
請死心

利申：經常飛台北

有香港永久身分證同護照都唔可以落地簽？
只係非香港出世，又未曾整過台證

非樓主想要答案

係

唔得
總之你唔喺香港出世就一定要去領事館

習總就快黎。有咩問題問佢。佢應該好熟點解

機都上唔到仲問咩落地簽

都答左你唔得又唔信
去旅行都唔準備定
抵死

比錢就得

簽証（英語：Visa，源自拉丁語：charta visa，意為必須看到的文件）是一個國家或地區的行政機關在非本國或地區的公民所持的護照或其他旅行證件上的簽注、蓋印、附文（如另紙簽証），以示允許其出入本國國境（或者經過其國境前往第三國）的手續。有時一國政府會對另一國家的公民推出簽証優惠政策。

你個friend境都無得入吖你話呢 留返係屋企打飛機算啦你

係，匪區出世而未去過台灣既唔可以落地簽

去啦～一定出到發既

連飛機都上唔到呀，飛機都無得打

香港出世可以即出
非香港就下次記得早d搞

但仍然可以由屋企出發

唔好迫人啦巴打

遊下機河有咩所謂 有2餐食

今年改左非香港出世都可以上網搞

有呀有試過呀
樓主唔好信佢地，一定得，照去啦

香港既航空公司先係
如果係台方航空公司機都未必上到

但是
仍然可以由屋企出發

偷渡啦 冇其他辨法喇

美國passport免簽呀

北韓出世呢？

有冇details?

入到u 大把時間再去啦
入唔到仲多

坐乜航空公司都好
地勤一定會check
有人入唔到境被遣返
航空公司會被罰錢
地勤會首收warning letter

利申: 睇電視講

應該話港都出唔到

你依家上網搞

好彩第二朝就批左

然後信用卡比錢 即print 台證

但我深信
樓主可以照係屋企出發

樓主咁好彩放得返張mycard出去

visa都唔識搞學人去旅行，有突發事件發生都唔知點算 為樓豬著想出發唔到都未嘗唔係好事 塞翁失馬焉知非福吖

家陣都十一點

你都係想我答你得，我答你得啦咁
利申：未試過

但係我知道樓主個fd一定會出發，一定得。

Thanks

Agger

認真答樓主
上網申請都要5個工作天
你(叫你朋友)死左條心啦

即日開始，申請人可於雲端申辦入臺證（只限單次證），透過網絡填寫申請書，上載照片及應備文件，若文件齊全只要5個工作日就可自行上網繳費及列印入臺證，詳情請瀏覽網址：

支那仔學咩人去台灣國

有fd試過最快 後日攞得

我上星期都係夜晚整 第朝訓醒就批左

如果樓主"朋友" 早機就繼續訓啦

依家應該都係得呢個方法有機

去旅行都唔做足功課 去唔到可以怪邊個

一定上到機，咪撚聽呢度 d 人亂講，我 fd 大陸出世第一次去台灣乜簽證都唔駛搞犁就去到。

同意

大陸仔以為台灣係支共睇場咩

都話咗唔得，但你係都要問撚到人答得為止

聽日1點半機

上次幫人整 辦公時間upload完 10分鐘即覆
又話張相唔岩 再up又話張相暗
之後再up 過一日先批
齊野應該2日ok

你係咪香港出世先

香港出世係即申請即批, 不經人手

唔係香港出世, 要人手批核, 最快都要等人聽朝番工啦

可以 , okay

大陸仔死撚開喇

咁姐係第一次煩d姐，之黎都可以落地簽,樓主個fd第一次去台灣 !?

大家留意返樓主（個朋友）係要落地簽

非香港出生

去旅行搞個簽證都懶
去唔到真係自己攞黎

不過認真，我記得之前都有個類似咁既post 最尾都係收左皮。唔心息既都可以照去機場既，當係去咗晚旅行囉

屌你老母
得呀 聽日照去機場啦 玩得開心啲

已經唔使金鐘搞
大陸仔都係上網搞,幾日已經出比你

正皮最多既答案應該係真

如果我係樓主個fd就早d訓聽朝早些去機場嘞。

樓主仲有無條女嘅相呀？佢開價幾錢呀？係咪一張mycard無限Q?

其實有方法 去到機場唔比你入

就大叫台灣是中國的 為什麼要簽証

再唔得就lur地

好快有機場中國大使館既人黎幫你 台灣入境一定比面放你入

每年DSE完都有呢D CASE

機場阿嬸

以為自己有張身份證就改變到自己係匪區出世既事實

好啦，咁我答得！
不過之前要去過台灣整入台證

之前試過有次on99打錯名，個姓打少個字母張證用唔到
但地勤見我已經整過台證都照放我上機
去到台北做落地簽

成班做乜鳩 咪fake樓主啦
直接係機場同地勤講我1點半要飛 快啲批俾我
咁佢就會將你個名加入一張list 入面全部都係樓主呢類既case
之後你拎住果張紙同你啲野去搵機場特驚
咁佢就會帶你入特別通道
不過果班機就貴左少少
樓主最好帶多幾個錢
記得俾封利是地勤同特驚先 收到利是先會做野
祝樓主上到機

睇樓主開過嘅post，應該比你講中
啱啱考完個隻

唔得，岩岩有個同事試左
條友大陸出世又係同樓豬一樣出發前一日先記起
不過唔係香港出生係冇即批，起碼等幾個工作天
咁條友又係唔信諗住搏下，check in果陣航空公司要求出示入台證而佢又冇，最後連車錢都蝕埋
第2日柒下柒下咁返工

死左條心啦

放心，機票都唔會比到你。

台灣呢d鬼地方去黎把撚咩

台豬

dse仔絕對唔差
我信樓主（個fd）會早d訓聽朝早d出發

機票都拎唔撚到呀仲落地

依家有得上網搞咪算好

我做緊地勤呢啲時間大把呢啲case

正確黎講係boarding pass

樓主，我試過，可以幫你。

幫你call的士返屋企

咁其實如果無睇清楚就放人會有乜後果

Thanks各位巴絲

叫樓主朋友print定先
未出發先興奮

個名

除非你之前去過台灣去過金鐘整過台證，否則下次請早

好少會有呢啲情況出現 一定會叫佢比台證我睇先出得登機證

去之前都唔搵定資料

係，唔可以！

利申：我朋友同你（朋友）情況一樣

咁想落地簽個d呢？

樓主潛水? 呢個方法好多朋友都試過 堅work喎

GG la

下世出生地點記得唔好揀支那啦

拎咩護照？美加都免簽證

如果第二次去申請網上嗰個結果係accepted就唔洗拎舊台證去

Passport 會有寫佢邊度出世架嘛 同埋都會提佢地唔好將台證寄倉

台狗咪又係中國一個省份

好難得就快7月先有台證POST, 以往差唔多日日都有POST問
樓主剩係揀D佢覺得正確既POST去回
問完又唔信

thanks

叫習大大今晚收返台灣
聽日帶回鄉證就可以入到境

大陸仔

咁多飛機

遊機河

下次請早
當年我識人又係因為咁去唔到
仲怪人做乜唔提佢
佢班fb冷冷的放下一句
鬼知你大陸仔呀

帶定錢買回程機票

香港人先係
支那去有好多限制

樓主EQ都幾好，希望你聽日上到機

認真答你，我試過可以，同你情況一樣，非香港出世，無攪台證，checkin時夾張$500入 passport就比你上機，入境時又夾張$500入去就得，做法同我地大陸一樣，唔信試試

抵撚死支那豬

一定得 我之前都係落地先搞早d訓 聽日玩得開心D

係中國一個省份
咁用回鄉卡過關
樓主叫你個支那朋友咁樣同地勤講

呀唔記得講香港出世不過

屌你玩自爆想被人屌

其實我想講有啲內容係更新咗

機都上唔到啦, 地勤一定會截住你

屌，之前做旅行社
久唔久都有樓主(朋友)呢d on9客問on9問題
話左唔得，死唔信邪，係要繼續拗
又話咩永久居民，又話咩身分證3粒星
我話撚知你7粒星
最後都係奉獻一句: 你拗贏我無意思，唔係我話事 你到機場airline唔俾你上你唔好搵返我就得

連機都上唔到
講咩野落地簽證

咁你咪照去囉，問乜姐？

人地講答案佢知 又唔撚信
屌咁你聽朝咪去試下囉

樓主唔好信班連登仔鳩吹
你依家立即去機場櫃檯搞掂，無記錯要12個鐘前
你fd預差唔多要1000港紙到，帶定去穩陣
我之前都試過，好彩我平時預早一日去機場

你地班連登仔咪玩9樓主啦

更新前係點? 更新咗又有咩唔同?

橫掂台證一定搞唔切，聽日試下拎回鄉証睇下得唔得啦

我點你既我仆街死！

非香港出世，以前係要親身去，最近改左例，唔係香港出世既都可以網上攪，但你聽日去而家先黎問，睇怕都唔得。相片標準你可以用手機影，然後用Photoshop 執（如果你識，我既證件相都係自己用photoshop 執的）。

其實，所有資料係官網會寫晒，呢個世界上有電話呢樣野，你又可以打電話去問，點解唔早d處理

其實樓主唔係想你地講個事實畀佢聽,佢根本淨係想你地同佢講冇問題

早排搭因航，自助check-in，無要求出示台證。

On9

更新左又點呀
更新左咪係大陸出世都可以網上整然後等批囉
未更新前咪大陸出世一定要去金鐘排隊攞籌整囉

去到閘口見你唔係港澳地區出世咪會問你拎囉

番你嘅祖國啦大陸狗，學咩人去旅行

香港出世就咁印出黎就得 支那出世?拎張回鄉證上長隆玩啦

有野你就講啦

樓主去到ga,有個姓馬既都冇簽證，都去到台灣

人講又唔柒信, 仲要係度死撐 屌唔信你咪聽日自己去機場check in 囉

非港、澳出生者，曾於1983年後以港澳永久居民身份赴台。

聽日照check in 問ok board 得咪去唔得咪返屋企 完。

最近改左例，第一次都可以網上攪，但都無可能1日攪到

仲坐左一年監添

都講哂唔得仲死講 你唔信聽日咪去機場試下囉

仲話乜鳩內容更新左

前面d reply講就講曬

唔信邪既咪聽日去機場睇吓得唔得

反正香港機場又唔算特別遠

更新前，非香港出世，第一次，一定要親身去。

更新後，非香港出世，第一次，都可以網上攪。

但都要幾日時間，無可能一日。

非香港出生而從未申請過台證
不接受網上申請

可以去金鐘自己拎籌排隊
又或者去旅行社搵人代辦
最快七個工作天收到

利申：之前去旅行社問過

改咗啦

依家可以上網申請，但都要等幾個工作天同比錢搞
樓主依d dse雞就算一日批到都未必有信用卡比到錢

自膠
岩岩 google 完先知改左

邊位姓馬？
佢做盛行呀咁勁？

樓主個資料應該再新d
未有住

一定順利出發

好似賣野

樓主的爸爸是李剛

支那仔

第一次一定要去金鐘搞
仲要等差唔多一個月
等台灣寄掛號信比你

上網搞淨係比香港出世
或者去過台灣先用得

所以你都係收皮吧啦

咁可能樓主個fd都係賣野呢～下樓
唔知有冇話賣乜先得？
當幫下樓主個fd都好。

入到禁區都上唔到機

其實樓主覺得去到未去囉有乜所謂最多到時發爛炸屌柒地勤姐
我地講完又係度死兜爛兜無意義架wor

唔得喇

樓主的爸爸是震英可以嗎？

可以直接上機

樓主放心
我有朋友係台灣入境部做
佢話今晚12:00佢地個系統會做維護
到時有幾十秒至幾分鐘既時間會有bugs
你好彩chok到個bugs既話就算係大陸出世都會同香港出世一樣即刻出到張入台證

其實已經知道去唔到，btw thanks各位嘅留言

好笑？

樓主日後出到社會工作一定煩過馬撚。

改左啦，大陸仔第一次都係上網搞
文件全齊3日出pdf比你dl

No

塔單問,如果3個月後飛
幫老豆老母申請passport 同整台證應該趕得切?

改咗一排啦，七月一日起直頭唔可以去櫃檯做單次簽證。

一定要網上攪

照去機場試下啦，就算上唔到機都可以順便送朋友機

你大陸出世 就算去過 無舊果張入台證都唔會比你上機

整passport都唔駛一個月啦

仲樂而忘返添

入黎為左卑負皮

咩都唔洗搞唔洗申請 照去ok!
去個台灣都要申乜柒野證 都唔知樓上班人去過旅行未

支那狗係咁啦，自以為自己叻哂但功課又唔做又唔信人

一定搞左passport先，入台證慢慢未遲

睇邊間airline 國泰港航唔會睇
台灣既航空公司就唔知

咁你想樣呀？

自己上官經查囉，乜都開信嘅話

網上整 幾日搞掂 比完錢即刻有台證

唔肯面對現實

已經面對咗

唔係你個 friend 咩 ？

早兩日發現都仲搞到
如果聽日中午飛就可以死左條心

利申：早幾個月先第一次整台證 我朝早9點上網入好晒資料send過去 即日下晝5點就收到confirmation email叫我交錢 所以一日內搞掂都唔係唔可能 但係你宜家先講就

see is u, noproblem la

認真Mode，有辦法，但你無咁把炮可以做到。

我發夢夢到，個夢內容係⋯⋯⋯

我當年做中國文化協會（台灣註香港政治機構），
呢個組織一直有偷運大陸政治犯去台灣，
當年64係我地將吾爾開希及柴玲救出來，
個過程係⋯⋯⋯

我地中間有一個組織，叫「中國災胞救助總會」，
將佢地由大陸偷運過黎香港，然後中華旅行社會安排好機票，特別通道，有專人帶佢地上飛機飛去台灣，全部裡應外合，應該連簽證都唔使！

然後由台灣飛去美國，當時台灣同美國關係好，美國一早安排好比佢地入境。

然後我發完個夢就訓醒了⋯⋯⋯

如果一日得，我加錢改機票後一日去都得
但問題係唔知得唔得

返支那啦蝗

搞 passport 唔洗一個月，兩樣加埋一個月都得啦

樓主大陸仔

改左啦，第一次都可以網上攪，但都要幾日

乜唔係你朋友咩？

你搞到大家都好亂呀～～

可能咁岩我apply個日 台灣果邊手腳快 先可以即日搞掂 博唔博得過就見仁見智

goodest english

係，但而家得返幾個鐘時間

又話你朋友既？

試過幫非香港出世既朋友照揀香港出世 都入到境 不過都4年前既事

試過唔整左台證手續唔記得拎台證
個日上機地勤就打過去台灣個邊
台灣個邊知我有整手續就俾我入境
但樓主你乜都無整 機都唔會有得上

上fb搵岑建勳得唔得呢？

支那狗
落地獄簽啦

樓主都幾撚豬 豬到聽日去仲未知咩事

梗係無問題喇
聽日準時去機場喇

改左機票先啦，聽日唔得再改多次、後日唔得又再改
你朋友等緊你架！

成班人好小學雞 ，樓主朋友咁而家樓主代言有咩問題，洗唔洗句句都我朋友
另外上面有句「鬼知你大陸仔」，換言之即係大陸出世同香港出世根本無分別。

利申非支那非香港出世

呢個post引左好多支那種出黎

落地獄簽證

支那孽畜免簽證

年年都有人問

dse雞唔做功課就去
起碼都要4,5日先出到比你 仲要6點幾就要去排隊

下次要加「年經」

大陸仔學咩人去台灣
去台州啦

係呀，呢d咪香港人同支那狗嘅分別，扮都扮唔到嫁，你估有香港身份證同護照大曬？？人就係人狗就係狗，冇得呃嫁，唔好以為咁就洗到底

擺明係針撚住你隻支那狗，吹呀

屌你老母臭閪，我最撚憎就係大陸閪呀屌你老母

On9 又唔事先準備定
臨去前果晚先上黎問人

你不如依家即刻網上搞台證好過啦
如果好彩的話聽日可能拎到

不過你預你個fd冇得去啦

支那狗閃閃縮縮

口口聲聲屌香港其實不知幾恨老母係香港人

其實樓主都幾好禮貌
mean到仆街就梗
不過你個背囊賣到未

咁就學好d中文先出聲啦

第二次去可以
第一次嘅話拜拜

應該冇人好似你咁戇鳩

破地獄啦支那畜

我9月去台灣，見你地話咩網上比錢申請，係咪一定要信用卡，無可以點。

利申香港出生，第一次去

香港出世就唔洗錢
申請完print出黎就得

台灣網頁唔識睇？

而且係即批

屌你老母,聽日去而家先黎問
要幾撚弱智先會咁

我呀婆都係大陸出世未去過台灣，佢下個禮拜跟我老豆老母去台灣申請台證我都搞左成個禮拜

樓主朋友不如下個星期再join 啦

唔得
如果曾經簽過一次就得。

秒經

重新申請過，希望今晚有回覆嘅email話批咗

改機票啦, bye

好心你就唔好衝出嚟柒
仲有幾十人正皮

批你老母

有個朋友馬來西亞出世
之前想去台灣，去搞入台證
個人話佢有2個國籍
要放棄一個先申請到

好似係

搭單問埋

如果我整左台證冇去到
過左有效日期

要點做。。
去翻金鐘整過定可以網上整？

我幫老母上網搞入台證

第日就批左即比錢

唔洗擔心呀樓主...個朋友

邊個話唔會睇
你港澳地區出世咪唔會睇
反正你有冇簽證係手你都一定Land到台灣。

港澳地區以外100%睇，而且冇簽證係手係100%睇舊台證

當年64你衝最前線或者得（講笑）

一定唔得
一定唔得
一定唔得

用馬拉護照咩事都無
肯撚定用過馬拉又屎忽痕用特衰

今晚即係幾點？ 唔係想追擊樓主，但我爬晒你嘅回覆後，驟然覺得你真係好柒

你噏緊乜柒

半夜搵鬼幫你批

好似話呢排開通宵

搭過因航又搭過台灣嘅airline
Checkin都會要你比入台證佢睇
改機票啦樓主

2月份好似開通左非港出生永久居民網上辦理？我都唔知 你試下上網整 如果得係即時有。唔得就都冇辦法 去旅行唔預先準備好

一定要去金鐘搞 無既一定去唔到

利﹕帶過條女搞 (現場有台妹周圍行教你 都幾索)

唔係香港出世，第一次去台灣就要去金鐘辦理一次入台簽證，辦過一次後，之後入台証就可以online 辦理，所以你一定去唔成，機都上唔到，原因登機時睇到你passport 出生地唔係香港，就要你出示入台証

等下啦大陸仔

唔係你個 朋友咩 ?
做咩要你加錢改機票 ?

非香港即係邊度？
澳門嘅話得呀

衝出黎
睇下樓主打乜野先啦

如果樓主只係代言人 咁佢洗乜幫佢朋友出埋錢改機票呀
呢d 都唔知叫傻仔定有義氣

得呀，有朋友試過
利申:認真mode

點解可以咁唔小心 grad trip唔係應該會好緊張架咩

下乜原來咁撚麻煩架 香港出世唔知原來咁多野搞

如果成班同學上曬機得你冇得上會係點
唉

如果拎外國passport今日整證聽日攞

走啦 仆街支那狗

樓主朋友就係自己 自己柒左又扮朋友

咁仲上黎問？ 聽日飛玩得開心d

原來揸同一款passport 同身份證都有唔同出入境權利

認真答 10日前經驗
女朋友都係大陸出世 冇去過台灣
佢晚11點幾網上申請 發現最快都3個工作天
於是佢隔日一早去力寶到搞
話好緊急 機票都買埋 show俾佢睇
扮死狗 一開始都係唔得
但轉第二個counter就得左
所以厚面皮d 搵唔同職員幫手啦
半日唔洗 12點到已經批左

Passport 咪會話俾你知個分別

哎喲喲 陰公豬啦 比啲同學知道自己係支那狗啦

改左啦，上官網睇新例啦⋯⋯

當然啦，泰國出生但拎香港護照既人都入唔到泰國境。好多時政治原因

有好多外國護照免簽添支那特區護照係低等少少架啦

聽日會去試，thanks

其實搞去旅行啲嘢真係唔好預咁抆
大佬唔係搭巴士去海洋公園/迪士尼買張飛就入得
講緊係要出境搭飛機去第二個國家

A:咦呀邊個邊個做咩黎唔到嘅
B:哦佢好似係大陸仔 以為自己香港人可以即日搞掂入台證
A: 嘩乜原來蝗b嚟 好彩唔洗同佢去姐

習大大更新左收返台灣可以用回鄉證入境定咩？

其實佢一路無明示過喺邊度出世

咩年年 就月經啦

痴撚線d新移民多到

係朝早整第二日下午拎 成日上4x樓整 成日見到堆支那人扮外國護照畀人叫返去下面個間整

無計變左支那殖民地係咁架啦

睇你咩passport, 有d免簽證

支那豬

呢啲咪大陸文化入侵囉。
以為香港同大陸一樣乜尻都可以假。
雖然護照呢啲起碼都仲有保障假唔嚟，但社會各階層就唔會有呢種官方式保障喇。
好尻sad真係，表面睇好似香港仲有底線，但實際已經起普通市民嘅核心價值觀同化得好尻緊要，睇下連登就知。

蝗

每年每月都有人問

On9樓主仲扮咩朋友 自己咪自己
又揀答案睇 柒到無眼睇

Block 7 你條支那狗先

Block 7埋你條支那狗

中國人係咁架啦

咁落地簽證係要來做乜？

學咩人去台灣 返大陸玩啦你

支那狗係咁弱智啦

真心問,台灣點知你邊到出世?
本passport有寫?

冇passport

攞完香港身份證都係支那人呀

一定唔得，要去金鐘，一星期先得

屌我當年晨神帶條女去搞
依家可以上網搞..................

支那人go back to your country la

蝗蟲

我睇呢個網 網上簽証

申請資格
申請須知／應備文件

備註

1. 香港、澳門出生之永久居民。
2. 非港、澳出生者，曾於1983年後以港澳永久居民身份赴台。
3. 持有效港澳居民入出境證者。

即係樓主要用三
係大陸出世 未去過 但有出入境身份証？

已經去緊力寶 祝我成功

讀緊弱能學校定返緊庇護工場呀？
講嘢一舊舊 十足死老竇

一定無問題

發現未去過台灣人仕

(一) 書面申請：非香港澳門出生首次申請者，或在臺灣地區停留超過30天

即批即飛
還得到先好借

特區護照非港澳出世第一次去就唔得
去過又有舊台証證明到你去過就可以落地簽

有寫到明出生地點架喎
你本中國護照無

祝你朋友成功

你閱讀fail

有fd試過得 去馬啦

agger

中國護照都有寫啦

又話你朋友

去旅行都咁on9

屌！

被樓主嚇一嚇，即刻上網搞咗個入台証先

點知唔洗五分鐘就搞掂晒

果頭撳完SEND出去，轉頭睇批核就批咗。

咁大個仔第一次去台灣。

祝你成功

成功REJECT

坐國泰餐都無得你食

LING YUNYUN

我唔信

如果買左機票繼續去當游飛機河

我3月搭BR俾個地勤水咗去自助Check in
搞到我以為唔使Check入台證收入背囊

跟住我係閘口位叉電上網
無啦啦見自己名係個白板出現做乜鳩
原來佢就係Check返自助Check in客嘅護照入台證
結果要係個背囊搞一大輪拎返出嚟

唔信乜嘢？

利申香港出世
但特鳩護照

遊世界
台灣你秒批啦

邊似得有d扮香港人(例如樓主聲稱既朋友)去個台灣都要人祝福咁嚴重

你就想有得上機

CX 啲地勤講，俾你上機去到打回頭，航空公司會俾台灣罰得好金，同埋個地勤要收警告信架。

應該唔批比我先啱，去咁多地方都唔去台灣。

整唔到

香港人都要曾經整過台證先可以落地簽

護照有欄叫出生地 你自己望下

有冇夾張金牛係入面呀

第一次你要去金鐘搞喎

真係柒到仆街

唔得
88

人去旅行你去旅行
去得你咁柒
唔做資料搜集抵啦

巴打你同成班同學去？定係幾個朋友？

冇可能
照去機場試下
自古成功在嘗試

你就好啦，真係我都要搵人祝福下我朋友（即係我）先得。

唔洗去啦

佢張機票好似係下午機
冇樹既

照去囉屌，到時大叫
：要不是大陸照顧你們，早就完蛋了！
咁啲台狗就會好似見到主人咁夾撚住條尾歡迎歡迎！
仲有機會吠兩野你聽

大陸仔

尋晚唔係好撚型架咩

去唔到了

扔低你朋友 自己去玩囉 去旅行 去到盡

我有試過wor
爸爸唔係香港出世，我去整台證時揀左爸爸係香港出世
去到機場，華航個職員留意到，第一件事就問爸爸有無去過台灣
佢話如果爸爸有去過台灣就有得搞
咁好彩爸爸之前去過台灣，咁職員哥哥就打左個電話過台灣
等左一陣就同爸爸講，可以去到台北先整落地簽證
最後都無影響到個行程

咁自私

大陸閪，唔好掟銀仔入個引擎到呀

慘慘豬
要係fb睇住自己d fd日日post相
自己就係香港呢個地獄

呢個故事教訓大家
去旅行真係做好d準備

真心
樓主已經好撚慘

但大陸仔就收收皮先啦
學人去台灣 你無撚野呀？

樓主小心GV2

朋友都冇得上機

唔好咁啦你地

梗係留係香港陪住個fd啦樓主
冇理由為左張平機票自己去玩架嘛

可能佢爸係李剛呢

膠左原來已經去唔到 下星期有得獨遊啦

抵撚死

琴晚睇佢講野都幾串下 雖然有d仆街 但係幾心涼 係咪第一次去旅行？

你拎住特區護照既時候有去過台灣既 就可以搞落地簽證
如果上一次去台灣個本唔係特區護照or你冇去過台灣既
咁你收皮喇
有個非香港出世又未去過台灣既網上簽證都只係三四日內就有
咁都唔撚去整 去唔到真係抵死

唔好咁樣教樓主啦

應該同佢朋友一齊 no show

都係一張機票之嘛

弱撚智 去台灣會唔冇整入台証

弱智/大陸仔係要比錢受下教訓

自己柒下柒下都算
仲要咁撚串
好難唔笑鳩佢姐

1000幾蚊姐

為朋友咁先係路
其實樓主同朋友都係“一張“機票之嘛

樓主好好笑

話唔得果d就無視,

話有方法果D 就 "thanks"

大陸仔去咩台灣

因為係支那狗

樓主唔講下後續好傷心

支那人就係咁
真話唔願聽
明水鳩佢嘅假話就當真

訓咗無追post，樓豬出發去機場未？下晝機差唔多時間check in啦喎

支那人仲唔抵制台灣?要餓死台獨呀

返屋企啦

應該照去機場

然後大鬧：「你賣得機票俾我，入唔入到台灣就應該你去諗啦，依家我屌你老母咩，唔俾我上機，乜撚嘢道理呀？」

第一次一定要出去搞，冇得網上簽

由頭睇多次啦

改咗好耐啦

呢句說話就咁睇都覺得爽

咪撚再話要親身去好無？

呢度五個月前都有講啦

[好消息] 入台證改只要香港身份證就網上辦

聽人講checkin個陣用隻手遮住個出生地點就ok

朋友 返支那食屎啦

個個唔知，但係樓主知
於是樓主就渣住哩句淡淡定

去旅行唔做好資料搜集既後果
簽證問題都唔留意

好狗

團體飛既話係咪其他人都上唔到機

又話係你朋友既？

唔係掛?因為樓主攪到其他人都去唔到....樓主一定比人笑一世

支那人嘅朋友即係自己呀～～

支那喱以為攞咗香港身份証特哩戶照就係香港人 就係傷港人一樣 台灣人好波 用呢啲細節程序分開你班支那喱

好彩樓豬提一提，岩岩網上整左

唔好咁啦

樓主同佢fd都係一張機票之嘛

清好波

係香港行下誠品，飲下珍珠奶茶咪當自己去左台灣lor

支那狗係咁

深水埗和記隔離仲有台灣豪大大

仲有香香雞

出親埠都一定 check 有無得 free visa
google 下幾分鐘都懶， 抵死

Aeon又攪緊台灣食品節，去買埋手信又得

深圳有個桃園地鐵站

游水過去啦

其實地勤部電腦係 link 到晒各國的電子簽證系統

咁標題係咁寫嘛

[好消息] 入台證改只要香港身份證就網上辦

仲洗咩整？

到機場未？

深水埗亦有基隆街
附近又真係有夜市（大排檔）

到底上唔上到機姐

支那畜生最鍾意自欺欺人

明知答案係唔得，但想問到有人答得為止

成日有種僥幸心態，諗住可以搏大霧
典型支那畜生想法

樓主就爽啦

可以去台灣玩

至於樓主朋友就慘囉

大陸仔要留係香港

可唔可以答下我😢？

匪區出世？
上網整都得

抵死啦
去旅行唔check下駛唔駛簽證

如果台灣出世都有得搞

一陣佢哋買嘅係嗰啲要齊人先上到機嘅機票就

台灣出世唔洗搞啦

馬鷹狗香港出世嚟香港都要申請呀

樓主去台北玩得開心d喇

Yes 事實

利申：男空姐

睇怕要自行細胞分裂先掂

又今年7月1起可以喎

姐係要重新整過？

樓主個朋友上左飛支未

唉

我月頭先識一位老人家買哂機票，上網搞哂，去到機場唔比上機，但下個月就真係第一次都可以上網搞

我第一次去都係上網做台証即有
宜家係台灣

應該起飛左喇

整過吧喇

戇鳩仔嚟講你都算係佼佼者

早五個月都可以上網做

七月一日起係辦事處唔接辦非香港出世既入台証申請，

只做超過30日留台既申請。

7月1日，你非香港出世踩上去都唔會幫你做，要你網上做。

要做超過30日既台証例外

點解唔返支那

好想知樓主你(朋友)依家點

你內地出世？

唔講了

同問

應該坐緊飛機上唔到網

仲諗住叫樓主早d退張機票好過，下次請早
睇真d，十七個鐘頭前
好想知樓主而家點

應該仲係領事館跪緊

嘩屌 全完唔知
8月尾去台灣
好彩見到呢個POST
唔該樓主

我教你啦
而家即刻上網申請
online check in
到機場就寄倉
上機
去到台灣
就唔好入境住
訓一兩日
到台證ready俾埋錢先入境

樓主朋友同樓主係咪買左二人同人機票

行

代post, 樓主朋友成功上左飛機

不過樓主上唔到機

樓豬上唔到機，樓主班fd應該已經到咗台灣

傻閪啊

慘慘豬

數豬跑過去仲快過班fd搭飛機啦 學界精英

樓

你叫個fd去到幫個入境處職員含撚應該比入
去旅行去到盡
搏盡無悔

利申：成日去台北（有一個ex大陸出世）

樓主宜家話係自己上唔到機喎

樓豬，原諒我坦白，on9真係無藥醫

慘

喱啲嘢都可以報假？
人哋同你老豆傾兩句就得嫁喇？
唔洗check身份證嫁？

我諗我真心咗
如果假嘅你犀利

條友平時講野串串地
人地有機會咪串番你
結果睇仲成班fb有得去
自己無得去
人地又真係無責任
visa梗係自己check
佢出發前三日先發現
人人都做到網上簽
係佢唔得(得佢一個大陸仔)
無記錯出來做嘢無耐
仲要呃阿媽有得免費改機票

佢爸爸係有去過台灣, 可能當佢填錯咁處理, 唔係香港出世有去過台灣好似可以做到落地

fd定fb ? 有d混亂

坐大飛過去啦

唔講係朋友啦咩樓主

咩都得，去啦

你試下同台灣個邊講你係專才
轆尻會旋轉

我就去前一日先網上搞，但我唔係大陸仔

一樣

利申:未去過

想知樓豬到埗未

fd先啱,打錯自

玩得好開心

移民局以為樓主（個朋友）去非法賣藝，更加唔俾佢入境

去機場同地勤講你係土梁振英私生子
聽講地勤會即刻畀你過

樓主個朋友點宜家？

其實就有辦法嘅
想知再講

鄰國廈門游水去台灣金門?

台灣地勤同移民局職員表示識你老鼠

請講

唔用香港passport就得

飛去台灣但入唔到境，樓主（你朋友即是你）柒撚懵懵

連我都想知添

其實非香港出生嘅都可以網上
已經講咗一排啦
點解仲係咁多人唔知

btw
樓主真係要汲取教訓啦
希望你同你朋友唔係買咗同行機票
唔係真係反面都似

到底係本人定朋友 好亂啊

係你咪你囉
係大陸咪大陸囉
脆脆地咪認咗佢囉

btw
想落地簽 諗你都唔洗諗

撚狗
我上網整五分鐘咋

其實樓主個朋友攞住特區護照同永久居民身份證，機場地勤同台灣嗰邊點知佢係咪香港出世？

試過唔記得辦網上簽證，地勤問我攞入台證，我話到台北至辦落地簽，佢都照出飛比我。如果樓主個朋友話到咗台灣至辦落地簽，可唔可以博到上飛機？

Place of birth is shown on the personal particulars page of your passport.

自膠

其實連 BNO 都有寫 place of birth

同埋身分證有堆代碼(符號標記)

符號說明
*** 持證人年齡為18歲或以上及有資格申領香港特別行政區回港證
* 持證人年齡為11歲至17歲及有資格申領香港特別行政區回港證
A 持證人擁有香港居留權
C 持證人登記領證時在香港的居留受到入境事務處處長的限制
R持證人擁有香港入境權
U持證人登記領證時在香港的居留不受入境事務處處長的限制
Z持證人報稱在香港出生
X持證人報稱在內地出生
W持證人報稱在澳門出生
O持證人報稱在其他國家或地區出生
B持證人所報稱的出生日期或地點自首次登記以後，曾作出更改
N持證人所報稱的姓名自首次登記以後，曾作出更改

source:
台灣只准香港或澳門出生，即使第一次去，都可以落地簽

一陣樓主個朋友可以拎住條例去告航空公司就好睇了

仲推緊
樓主只係回話有辦法同得既POST
話唔得個D全部filter晒

我英國出世

真係英國出世重唔大大聲講出嚟咩
同啲人話自己做紀律部隊唔敢直接話自己做黑警一樣

支那狗扮人類

佢朋友點宜家？有冇俾人拉到？

binc

留名

樓主去左台灣未

佢地呃你架，簽證身份書駛撚辦入台證，去到 check in 個陣喎佢講話你去到落地簽，佢唔俾你上機你就拍枱指鳩住佢嚟屌，上次我朋友試過

記得帶定張相去辦落地簽呀

朋友呀

樓主玩完返嚟未？

推下你隻有陸蝗先

唔知道佢朋友點呢？冇哂下文

台灣好唔好玩 Pish

真係英國出世渣BC
洗撚上來問咩

講得好
抵樓主去唔到台灣

Show Blocked User - 深思